一句講哂聽日出唔出

出佢老母
不了 要返工返學

push

出到豬

出
但出去邊

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

應該唔夠文宣喇
得返啲學生哥同連登仔

要出既話 就要幾區一齊搞
事實反映多區係好過港島區

唔洗翻工翻學?